毒撚A0放負（慎入

啱啱打完個飛機入左賢者時間
負能量想法大爆炸
咁就2021過埋生日就26歲啦
然而我仲係個A0
連男仔手仔都未拖過
A0就算啦仲Dry到乾塘
真係要識人玩交友app又衰左
難搵到有feel嘅，搵到又見面死
本身仲有情緒病勁依賴人想搵人陪
諗下就知自己麻煩
換轉我係男人都唔想同自己拍拖
有情緒病兼肥矮毒柒窮又讀唔成書又無嘢做
以前仲有啲幻想嘅
宜家無呢支歌仔唱啦
30歲仲係A0嘅話，真心去搵個ptbf或者fwb搞掂左第一次佢
成日鳩叫想要仔仔扑街哪有仔
自己一個人好攰啊屌
唔撚想自己一個人

Sor for 1999

而家d女未夠16歲就破處a380

放低tg 就自然A380

雖然有啲gay
但係我信呢個世界百貨應百客
70億人一定都有一個完完全全啱你嘅人
你需要做嘅就係好好咁活好自己
等佢出現
你難保佢都係一樣咁嘅諗緊
加油

gay

加油

利申：就快23歲A0 絲

咁我嚟拖下你啦

pm 留tg

咩野興趣多？

連登、睇書，行山、踩單車

睇咩野書多 ？

有興趣想知

想感情有好發展就要開始發展人生其他野啦
愈諗愈得唔到只會鑽牛角尖

有d英文啦，有d奇怪嘅書

我就30歲啦屌你

絲大把機會啦

入唔入行山group

choose me

唔緊要 比名來睇 唔想講名就 講返類別 文學野 心理學 哲學
我自己就 有睇過 戰爭論 理想國 （入左手未睇）-》論自由 社會唔知咩約 法國佬寫的 唔記得名

行山同踩單車都易約到人啊

沒有比較就沒有傷害
利申:22A0

I know that feel bro
但有心一定出到pool 擴大交友圈就得
識心20歲A0油頭毒撚，有情緒病勁依賴成日想搵人陪
你都得嘅 俾啲耐性

肥婆冇仔都正常嘅

打錯字
識人20歲A0 油頭毒撚都出到pool

行山同踩單車最佳人數係一個人

利伸：本人

27A0
共勉之🥲

到底男定女

28 A0

想當年我都係咁諗
到你26歲就唔係咁講

有個"HEHE好難識人"既POST , 你睇下幫唔幫到你

呢個post d 厹多撚到

屌 係死gay佬 fuck off

70億人啊
好似沙灘裡面搵粒沙咁
Btw非基啦

I know that bro
不過個人就係放唔低個執念想有仔

努力玩交友app試緊
玩左兩年都
可能我太過奇形怪狀

但我唔係hehe
慣左講打飛機其實係捽碟

呻多兩呻
過左十年依然忘記唔到之前暗戀嘅人
至今佢仲係會出現係我夢裡面
所以可能點解我A0啦
明明人哋已經結左婚
但係我仲放唔低
自己太過固執執著所以先搞到宜家咁
份感情好似變左執念
我就緊緊咁死攬住唔放

26歲會點？

好少女仔會A0，尤其香港地厹當道...
一係你極度內向，同男性講野都會面紅耳赤，走都走唔切...
一係你真係天生麗質，個個人都高攀唔起...
黎，留個tg，總有大把勇者願意冒險

其實樓主男定女

Ptbf有咩要求

就快27繼續A0

油頭毒撚係咪gel會展頭嘅毒撚

大佬人地婚都結埋真係難攪啲
而證明咗你係時候要move on
我都知道好難 我而家都嘗試緊
盡量唔好俾份唔甘心影響到你
只要你覺得自己盡咗力就得了
拍拖呢啲嘢唔係話
你個人做得冇錯就可以一帆風順
睇雙方 時機 感覺 好多野的

唔算極度內向，但真係同女仔玩多lol
何況有情緒病兼淆底驚驚哋男性
然而我想搵男朋友
（叫春mode

女嘅，下面有大象

唔介意我太chur太煩膠？
我係直覺型人，所以要搵人夾

日頭唔諗但夜晚瞓覺會發夢
潛意識嚟嘅屌
唔係唔甘心嘅，純粹放唔低
我都祝佢哋幸福快樂嘅💕
我都唔強求啦，只係會偶爾叫春

留個tg，大把人搵你

究竟樓主係有乜理由A0架腳已經正過我

我都柒毒想見工

sad

27歲A0, 玩交友app都已經成5-6年, 但乜朋友都識唔到. 總結就係真毒撚真係唔好玩交友app

Hugo1991

睇到第5行就嚟留個言
屌又係Gay Post

睇多幾層又發現原來唔係Gay Post嚟

假㗎對腳
除左膝頭哥，啲皮膚已經被我情緒焦慮拗痕，拗到損晒

無錢㗎

俾個真你
真心玩左成兩三年真係毒撚識唔到fd
傾一陣就完左
見面之後都慢慢淡左

係咪好古惑呢

痴線 又打飛機又拖男仔手咁
鬼知你咁古惑咩

你講咗好多問題 但我覺得最大問題係想要搞第一次果度 點解要輕視自己

咁想見你

呢個就係古惑的post

唔輕視嘅
只係人一世物一世
想趁後生做次愛扑次嘢啫

可以得閒約次食飯呃飯食騙局

唔值得

Me too

2021年了
大家加油!
俾啲信心自己

我負責食

你個名

就快29繼續a0

我係工作圈子太難識人
共勉之

Asperger A0 樣係十幾歲有異性話靚仔嗰隻 20打後開始樣肥
同人相處唔來

你指既無學歷= ？

我同樓主好似
就嚟叫鴨㗎啦

我想扑嘢咋

咁我負責放飛機

我根本無異性圈子

有情緒精神嘅病已經輸左
邊有幻愛啊

Asso仔

點解ig搵到ptgf但無咩ptbf啊㗎

幾多歲呀

咁我放番你飛機算

社會契約論？

講到尾都係眼角高 追自己嗰啲一句冇feel拒絕晒 鍾意嗰啲就高大靚仔

日子還長 27A0再翻黎講

我都想知呢個問題點解決
本身個人都係偏內向

佢男人

互放飛機就可以打飛機

咪亂講，我都鐘意過毒撚㗎
但毒撚唔鐘意我啫
做左兄弟

我有嘗試過參加下啲青協興趣班
總之有咩玩就試下
活動個陣都可以傾兩句
但真係無識到人

完左之後你覺得可以做朋友既
試下交換電話傾下計先囉
做朋友姐 岩咪先再做情人
而家啲男仔都好驚主動去識人

之後睇下有無機啦
宜家咁嘅情況，咩班都無啦
只可以做毒撚

你好咸濕

快點咸濕我

留名食下花生先

我都就嚟做A0魔法師

Ching幾歲

26歲 A0 可能係真毒撚 覺得社交好累 同人係交友app傾計係好要耐性但我冇，夢想係等運到，個天降一個男朋友比我

係

24 A0唔單止無女 連人生都越嚟越墮落 書讀唔成 無野做 無朋友 預視到自己嘅人生只會越嚟越柒 唔配有女

自細已經係咁 當年對香港Asperger冇任何認識
都係我差唔多讀緊U嗰陣 先至聽到有節目講呢個病
後尾先至做個測試知道有

再早之前 以前嘅長輩都係當你唔識同人相處
長遠之下同人相處失敗嘅挫敗感令到自己非常自卑

唔係咁講既
當你正到蔡思韵咁都依然可以幻愛的

樓主可以試下外國人（eg.黑人）
我男朋友都係黑人

有情緒病真係難搞

就廿中

掙扎

好快就會27A0嫁啦

頂住

即係你好樣衰
有冇波有仲有機會

女仔到底幾樣衰個性格幾閪先會a0

唔係識唔到女仔
想正常拍拖，但遇到既都係爛桃花／短暫既多

唔好咁灰

a0 唔一定性格西
a0 可以係性格好 但 未搵到啱既人

你睇野太片面

想識你

快啲whatsappp佢

冇電話點wts
同埋唔會用wts

正常人當然用tg

signal我